返送中到而家最療癒照片

請比趣

褲都爛左一半

不過佢唔知有鏡頭影住佢 做咩係咁笑

禁止醫院內影相
今次放過你

佢不嬲都傻傻地架啦， 我懷疑佢有輕度弱智

😂😂😂達狗：抵啊！

佢每天也自己笑

cls 笑到仆街

俾人打到豬頭咁仲四萬咁口

傻仔

他好像永遠對著你笑，笑到你心裡發寒

佢笑緊？

張相真係好娛樂 為左小朋友著想希望快啲困佢入青山生生世世都唔好出黎害人

PM俾何君堯

唔洗懷疑
直頭係嚴重嗰隻

唉，打身咪算囉，做咩要打頭呢？
依家痴上加痴啦，

何君妖仲等緊佢接班架嘛...

有冇人買花去慰問佢